有無人條女搞搞下野成日去廁所

佢話佢急尿
但佢明明啱啱先去完廁所
究竟佢係咪厭棄我

佢去廁所收番埋碌9費事畀你見到啫

.

有啲女粒豆or g點比人搞會想屙尿
有啲潮吹唔係噴西水係噴尿就係咁嚟
其實果啲唔算真潮吹只係高潮尿失禁
如果想睇你條女噴水唔好比佢去繼續插就有野睇

我認得你喎

ching sick ball

應該係快潮吹又無試過意為自己尿急

如果男朋友話想去廁所呢